好想復合

佢好堅決要分手，我求左好耐都無用
但係我地日日都會係公司見到
我li幾日好似行屍走肉咁
日喊夜喊
我真係好鐘意佢，好愛佢
好想同翻佢一齊
夠竟我要做d咩😔

佢咁堅決你做咩都冇用啦

我feel到，佢仲係鐘意我

過多排再搵佢啦 依家搵佢咪覺得你煩

我每日係公司見到佢，我都好難過

佢有冇望你呀

盡快轉工好啲

死心啦，我過咗三個月都冇好轉。又係同公司同部門日日見，但佢已經ove on 咗，生活好好。死咗心嘅人就係死咗，唔會返轉頭

我唔知，我唔敢望佢！但係起碼佢無block我任何野

我唔想自己後悔

大家冷靜下啦 一星期後搵佢

約出黎講清楚

單純表達自已，你講完之後，你應該付出既野已經俾晒

唔能夠單方面付出逼人一齊

我都唔想，但已經返唔到轉頭，接受現實

利申：極度唔接受，但唔想你做我

一星期會唔會太短

我都係 佢好絕 我無選擇

我明唔可以單方面，佢都有咁講，但我知大家都好唔捨得！因為最後佢都有喊

有無試過

你有無試過？

一星期後試探下先 講少少野 唔應你都知咩事啦

我見都無得見 野都無得講 叫唔叫試緊

其實我有野要還俾佢

慘

一個人生活 無朋友

咁約佢出嚟呀 都係一星期後同佢講

試過樓下等佢，做返以前未做嘅嘢、不斷開假acc 睇佢ig，但最後佢即場掉咗啲嘢、開一個block 一個，返工無視我，佢唔會再理我，呢個係結果，無論佢係怕再受傷又好，定係真係唔再鍾意都好，已經唔鍾意，因為已經冇可能再一齊，所以我都打算辭職唔再沉溺落去

佢又無block 我!!我唔想辭職，我覺得起碼見到佢，佢又見到我，分手時我有話要唔可以一齊食飯，佢話我唔介意都可以，我真係好鐘意佢

明白，希望冷靜下，沉思下，大家都會好d😫我真係唔想失去佢，唔係因為習慣左，而係我好希望我可以改到佢唔鐘意嘅野，一齊進步，一齊行落下

我真係願意改，點解唔俾機會我

我都係...好無助 只係差個機會去證明...

有冇打一大遍野講自己感受 佢睇咗應該會好啲掛

我已經面對面講，但係佢話短時間都唔想一齊翻😭😭

好岩啊😭😭😭

咁你冷靜下啦 再同佢講太多 就真係唔理你

我其實已經改緊佢唔中意嘅野，希望會見到，我都唔會搵住，只係我li幾日真係好無助

糾纏只會將佢越推越遠
做下瑜珈、一個人去下旅行
比佢見到你無左佢生活都過得好好
斷絕聯絡一排先
男人岩岩分手係唔會後悔
等返一頭半個月啦
但中間依段時間唔好聯絡佢啦
一直聯絡
一直見只會令佢感覺唔到完全失去你既感覺
你變得越來越好 即使無復合
至少你都變得越黎越多
穩賺不賠

變得越來越好

上星期尾被分手
試復合不果
跟住煩左佢一兩日
覺得自己唔可以再咁
就block左佢
偶爾會諗起佢，不過僅此而已，唔代表d咩+唔會再做d咩

你點試

係咪無論點決絕都會後悔？

未必呀 我個ex ex就係咁 等左佢差唔多半年 好快就放低有新女

我真係好想同翻佢一齊，我真係好鐘意佢，唔想後悔

我依加就係咁 同ex分左手十幾日 都有煩下佢同佢傾計 佢已經唔再信我會改比機會我 好想忍住唔搵佢但又做唔到 好犯賤

我地日日係公司都見到，我就扮到好開心，無野咁！我好辛苦

寫信

我明白呀 日日見到最心痛

無得試 佢好狠

我有諗住送本我整嘅野俾佢，但係我驚佢覺得我煩

點絕？

仲要扮開心

我上線左一整日 佢鍾意覆我就覆我 幾個鍾先一句 佢早以準備 把心一橫

我地分開左就無搵過對方！不過佢有睇我ig story!!仲要係第一個！

我唔知你地咩情況 但我 都無機會架啦 咩story ig fb 都唔關我事

我都唔知，佢死都要分，但係佢同我講完分手，有同我一齊食飯，有送我翻屋企，全程都有捉住我手臂、同埋佢有喊

我唔想

加油 覺得有機 就試下

大家仲有feel 既就唔好後悔，過一排再搵佢試下喇

我唔知佢系gentlemen 咁hug me 定係有others meaning

咁真係你先知喎 Ching

我自己都分唔到，但係我feel到佢仲鐘意我

我會的，唔會放棄

男人其實係咪講左係就係，無得返轉頭？

咁境碼佢肯同你對話，我冇，冇辦法

前日對話完，就無左講過野

i know that feel bro

我都唔知 至少我無再糾纏佢
然後狂做運動 轉新look
試下一直想做既野
雖然唔知佢會唔會後悔
但至少我越黎越放得低
中意搵我傾下啦
因為我前一排都好似你咁

點傾！我雖要同好多人傾！唔係我真係好辛苦

Tg? 我上個月同十年男朋友分左手 可以一齊傾下

Ur tg 係？

Kkllihkg

樓主加油
不過唔好咁chur佢
物極必反
同埋做多啲開心事！
你都唔會想鍾意一個好負面嘅人㗎嘛
加油啊

無chur!!俾佢冷靜下先

加油

我都係呀……

佢都知我願意改變
但就係唔肯畀機會我證明

妹我想話你知
我仲係放唔低你好愛你呀！

放手放開所有

樓主 留tg 我都要搵人傾

你係絲？

你留我add你啊

😂我都好想約佢睇戲，好驚佢say no😭😭😭

你地邊個講分手？

唔怪得知你會去，我係被分手，所以我好驚如果約會say no

Gum起碼你地係冷靜下先，可能你女朋友會回心轉意

都好啊會keep住講野，我自從講左分手之後，就無講野，但係又無lala送野俾我，我唔知想點

係男人！我係女😂🙈

Chiwhiyhi

我真係唔明，講分手係你，點解仲要送我野，但係又唔同我講野

仲要日日係公司見，我總覺得佢唔捨得

年半，我都諗緊點cool煲